有冇巴絲覺得同朋友相處認真就輸了？

小弟讀緊U
由細到大都好注重友情
平時喺朋友之間相處都係比較認真
例如會主動關心下朋友，問下佢地有咩心事
有啲咩重要嘢（例如報U deadline）都會提下佢地

同個fd識咗幾年 大家都有共同事業目標
我自己就好鍾意同志同道合嘅人一齊奮鬥嘅
加上我比較識多少少嘢
所以佢有時候assignment諗唔到point
佢都會問我
而我都好樂意幫下手搵readings brainstorm下
始終過程自己都學到嘢 又幫到佢
何樂而不為

但無奈嘅係 即使我幫咗佢好多
佢都唔會點樣多謝我
甚至連加油依類說話都幾乎冇講
（我諗大家共同目標大家互相鼓勵下都唔係好過分啫 ）
當我有啲嘢唔明想大家一齊研究
佢幾乎次次都係hea我 甚至已讀不回

自問自己唔係唔識同人相處 唔係冇fd兼犯眾憎嗰種
但存在感真係好低
一大班fd去旅行我永遠都係俾人ignore嗰個
相反人少少嘅場合就完全冇問題
究竟喺朋友面前係咪唔好咁認真好

依家同班中同就係咁
以前一約就會出黎但係依家約實左都可以放晒飛機 事過有幾次直頭fake左你出嚟自己就留係屋企
依家我就係只會係個wtsapp群到對住作地9up扮假膠算

依家個中同group入面
假膠搞下gag嗰啲就會好多人回
相反正經講下心事可以0回覆

有啲人係咁 唯有自己唔好咁上心

朋友圈子中總有d 人既作用係襯托人氣高個堆
加油你做得唔錯

到你大d 就會知無感情係可以一生一世

奈何人氣高嗰堆一定係假膠

問認真野已經收左皮 要扮假膠po下d野笑下就比班中同屌話無人想知 話唔好爆咁多自己野 會比佢拎黎share比人笑

你班中同咁賤嘅

所以都幾羨慕其他人 莫講話一齊去旅行 食一餐都難
反而同唔係依班既中同既話 同個別某一兩個中同都有連絡 互相串下咁但都知大家係講笑 到有認真野果陣會討論下互相指點下咁

要分到邊d 係真心朋友，以前試過想追一個女仔，同個fd咩都講晒。 有次我搞到個女仔唔開心，點知佢扮咩都唔知走去問個女仔咩事同安慰人地

最後佢本來同個女仔無咩點接觸，變到勁fd，勁close. 我就只可以咩都唔出聲，又唔可以同個女仔講其實條友咩都知。

試過同班朋友炒 冷戰咗年幾 期間佢地有講過啲難聽嘅說話俾我聽 從此之後我就變得好冇安全感 成日驚人唔鐘意我 不過我學識咗永遠都唔可以完全信晒人地 唔係最後傷心嘅只會係自己一個

完全唔係咁架喎

我都自問非常多朋友
我亦唔係假膠
其實係睇你能唔能夠係適當既時候做返你適當既身份
不過好多時候你本人根本唔會睇到自己出左咩野錯
搵外人真係去幫你分析一次
咁你就可以好快清楚個問題出現左係邊

有興趣既都可以同你傾兩句

看通看透,遲早就方丈上身,不問世事

友情就係咁脆弱，不過唔好因為咁而唔識朋友阿巴打

你係唔識同人相處而不自知

你果的應該唔係講心事 係散發負能量
Btw，人大到咁上下 就要靠自己去消化左的不良情緒
唔係下下都要人地同你一齊分擔

人地為緊你好仲膠人地，唔捨得屌你，我以前都係好似你咁

絕交啦
呢d人利用完你 就會一腳伸開你

其實唔需要去特登配合人地 總會搵到適合你既朋友
有的野唔係勉強自己兢兢業業咁去做就可以做得好

呢班朋友唔岩玩 咪搵過一班

有時係錯既人自己覺得為緊人地好
人地唔領情就覺得人地錯 殊不知完全唔知道自己過左火位